抑郁症
=====

自去年失恋后愈发频繁地在自杀的边缘挣扎。
主观上非常希望自己确实地患上了抑郁症，客观上对自己是否有抑郁症尚存疑。

现在的症状
-----

* 抗拒和人接触。
* 尤其抗拒和别人讨论被自己认为是弱点的弱点，比如一个月挣多少钱，能存下多少钱。
* 除了弹吉他之外，对所有的事情都是三分钟热度。
* 脑子里有无数的新奇想法，要么不敢付诸实践，要么懒得付诸实践，要么不知道自己应该先做哪件事。
* 更多时候觉得自己什么也做不好。
* 表现得很容易接受别人的批评，内心“如果你批评我，我就骂你”。
* 完全没有工作的激情。
* 只想混吃等死。
* 又不甘心混吃等死。
* 想死又不敢死。

改进
-----

TODO
